一人一個最撚有霸氣嘅反派角色

宇智波 班

一出場 淨係個名都嚇到人腳震

一個打成千上萬忍者聯軍 令人聞風喪膽嘅存在

金剛呀含

keroro軍曹

武藏 小次郎

東方不敗

餓狼

鋼鍊大總統

dbz既菲利

thanos

習近平

JOJO個Dio

大總統

神仙B

鶴見篤四郎

戰國BASARA 織田信長 CV:若本規夫

一出BGM就

psycho pass第一季白毛

深淵監視者

黑武士

威斯卡

梅路艾姆

藍染

嚴格黎講佢唔算反派

鷲哥

烏鴉

一定係車仔 車寶山

耀揚

北斗之拳嘅雷奧

無得輸

同其他動畫比未必最有霸氣
但藍染真係型到仆街

phase 2 火劍真係好正

我就覺得又有霸氣又型，一出場總會feel到佢嘅氣場，型到爆

夜神月

巴打個figure好靚
邊到買？

佩恩六道

被深淵所感染，唔乖乖地去傳火要我去搵佢
算反派啦

太陽長男都好正

法蘭不死隊咁偉大都叫反派
咁亞爾特留斯算唔算反派

全職獵人 窩金

三虎

條撚樣乜都無做過就比人叫漫步深淵，仲要被深淵所吞噬 小頭目就有佢份

不死隊就背棄做薪王嘅責任，最後又係被深淵所感染，變成無休止嘅戰鬥/相殘

街舞mk精神>薪王責任

點都好過不死隊嘅叛徒，淨係識得叫我放棄嘅廢柴

亞爾特留斯係為咗保護sif先會俾深淵侵蝕

班薪王唔係已經傳過曬火咩？

範馬勇次郎

真島吾郎

矮人薪王已經講過，要乖乖地坐係自己個位，再次傳火
但係佢地唔想再傳火，所以先要搵佢地返嚟

但佢地都唔想傳火
以傳火又真係冇用
世界點都會迎接深海時代
咁諗既話既話佢地似悲角多過反派
已經燒到變炭都仲要比人拎出黎燒多獲

智勇雙全

亞人ge佐滕

哈帝斯

DIO

藍染無誤

馬沙

大總統
蟻王
佐藤

4騎得翁斯坦最少劇情 打果陣又最廢
btw打sif果陣人地正常越少血越勁 佢就相反 行路都仆下仆下咁

咁都叫少…
基亞藍咪仲少

翁斯坦淨係做隻攔路狗
王刃起碼有對白

唔夠霸氣

攔路 保護太陽公主
d裝又型仔

比隻巨人扑死

有冇人聽過個theory係話俾肥仔扑死嗰個唔係真正嘅翁斯坦
真正嘅翁斯坦當年跟咗無名王者去古龍之頂

邊撚到係反派

其實好多都好霸氣

點解可以冇兩位大總統

其實玩家先係反派
個個Boss好地地，要殺死人地
為左個世界有火多一陣 / 自己做王

豪鬼

個火可以繼續燒多陣唔係就係葛溫嘅目的咩

老薩~識貨~

鶴見成日on99咁 土方先霸氣

須藤京一

藍染無得輸真無
配埋崩玉夠哂霸氣

火箭兵團

范馬勇次郎

大軍

布洛尼
古魯謝
惡魔獸

馬沙大統帥

白河愁

"可惜，這個世界上，一個能逼我彎刀出鞘的人都找不到了"

布拉多萊大總統

agger

咁都冇人講

我老母

東星烏鴉

係個搞基王子唔想傳火，亦未傳過火，你打佢地嘅時候未爆過薪王模式就知

搞到個火就熄，響哂鐘，所以先有無火嘅灰燼出搵幫手搵薪王返嚟

其實葛溫先係反派，太過驚人類嘅黑暗靈魂，要不停傳火

火雲邪神

點可以冇
ザ・ワールド

Fate 英雄王

東星耀陽

居然得咁少巴打po 屌爺

成陣柒味係度

大蛇丸

哇 估唔到有人睇依套野

東星耀揚

陳耀

陳耀係反派

又真係反派

咩黎？

戶愚呂

究竟你地班撚樣點定義反派？

Sam

呢套咩黎

The Walking Dead - Negan
霸氣加佬味

南哥係卧底，所以洪興係反派？

利申 烏鴉打手

志志雄真實

亞人 佐藤san

亞人
呢個反派真係型到仆街
鬥智鬥力

the nameless king 仲型

螺旋王佢唔係反派，佢係一個好爸爸

禁魯魯修都唔係啦
佢係一個好哥哥

識野，不過真係冇乜人睇過禁
身邊冇人識

Joker (Heath Ledger版)

柯南入面個貝爾摩德

荒狼

有霸氣嘅慈母

做乜咁邋遢呀？捽甩佢。 捽 甩 佢

每次出場都自帶bgm J出血

幅圖有歌

講霸氣尤姆勁過不死隊幾皮啦 一出BGM
起雞皮 不過尤姆就一定唔係反派

Da da dadada Sephiroth

[img]圖片網址[/img]

除咗打鳴人嗰陣

fate 黃金神槍佬冇人講？

明哥

如果佢算係反派的話.......

請你唔好睇小我揀嘅女人

檀黎斗·神

巴魯蛋星人

無人講???

joker

大塚芳忠絕對係加分

啱啱翻睇咗一次
嗰個大局在我掌握之中嘅輕鬆真係

U2 都係一個好情人

所以三個都有共通點
為自己所愛嘅人成為公敵，呢樣先霸氣

鶴見認真mode果陣其實幾型
又係好上司

Netflix既kingpin

小丑

咩漫畫

Venom

前冇古人，後冇來者

請問呢套咩野黎？

其實上面應該有人講咗好多次
亞人 佐滕
哇 個時睇到呢幕幾撚震撼 咁都俾佢諗到

歐陽峰

yes

又令我諗起洋蔥騎士

Long may the sun shine

峨王(動畫版)

峨王係撚反派